整車工具

邊到有啲平平地既整車工具買？
想自己洗下天風、換下火咀咁

lm

淘寶

咁重運費會唔會貴？

大部份計埋都平過香港

香港邊到有？

真係要好多選擇咪廣東道
工具唔好買大陸啦，一陣整壞左粒螺絲仲貴
利申: 用緊台灣野

因為唔會成日用所以都唔想買貴

整壞螺絲唔會係工具
最多係唔識用力/工具嘅人
工具垃圾最多係工具爛

你上網爬左你想整嗰D野要拆咩螺絲先
再淘返啱嘅頭